認同無綫偏頗得高層厚待 主播金盈新聞部犯眾憎

認同無綫偏頗得高層厚待
主播金盈新聞部犯眾憎

金盈雖然坐上無綫高級主播之位，但工作能力一直受同事質疑。互聯網圖片

金盈上周穿紅衣報道李鵬逝世消息，被指有違專業操守。電視圖片

政府拒絕把反修訂《逃犯條例》撤回，引爆連串遊行、示威等抗爭，無綫一直被觀眾譴責報道偏頗，《蘋果》收到報料，新聞部除了曾在社交網跟網民舌戰的新聞主播金盈，幾乎所有人都不認同和極度反感公司的偏頗立場，尤其前線採訪記者更感無奈。而新聞主播金盈之前曾在個人Ig與網民「開火」，叫網民有質疑就去讀新聞系做記者，結果惹來網民留言圍剿，最後金盈把Ig留言功能關掉，最後更把Ig轉為私人。

有違職業操守

報料人續指出，金盈現在雖然坐上「高級主播」之位，但工作能力一直備受同事質疑，認為她完全不專業，之前報道李鵬死訊，竟然穿上紅色衫，又有指金盈對新入行的同事態度都不友善。爆料人又透露：「佢（金盈）雖然𠱁掂高層，但喺部門內已成犯眾憎，大家對佢都避之則吉，返到公司都唔會有人同佢打招呼，加上佢經常話示威嘅人，阻住佢出街食飯，大家都聽到反晒眼，冇人想同佢再講嘢。」

據了解，新聞部內已有人對金盈有違職業操守表達不滿，可是高層一直維護及力保她，像上周二着紅衫報道李鵬逝世消息，公司不理亦無責罰，認為公司縱容金盈違反專業操守。

何韻詩鬧林鄭

另外，前晚中上環示威者與警方再爆衝突，何韻詩於晚上10時許抵上環文咸東街和蘇杭街附近做live直擊現場情況，回家再於社交網撰文斥警隊已達瘋癲狀態：「完全是無底線瘋狂掃射，管你是記者還是立法會議員還是途人，警隊無差別驅散施暴，已達到瘋癲狀態。」

到半夜阿詩再撰文狠批特首：「林鄭月娥，唔好睇得自己咁重要。曾經你有機會下台，大家有畀機會有畀時間你去處理；曾經你落台，甚至只係撤回，都真係可以畀你過到骨。但如今，我敢講，已經無人care你存在與否，請搞清楚，Nobody gives a shxx about you anymore. At all.」

採訪：小米

何韻詩撰文狠批特首林鄭，叫她不要以為自己很重要。資料圖片

何韻詩前晚在上環直擊示威者與警方爆衝突的情況。互聯網圖片

上一則
上一則
蔡國威坐小巴險死

下一則
下一則
黃婉曼餵人奶有難度

負皮係畀條臭雞

原來佢都冇撈無線

緊係比人質疑啦

蔡國威坐小巴險死

我對呢單野有興趣啲

返大陸永久定居？

比人包啦

分分鐘係cctvb 派去專訪d 大陸官員...

李鵬釘蓋紅扑扑

係都睇「黃婉曼餵人奶有難度」啦